熟悉的想講再會 陌生的都很匹配

ok la

ok ok la

不了

點解呀

樓主現實一定系暗瘡肥毒

炙囊

矇住這雙眼令黑夜再來